[OMDB] 大律師公會指恐嚇法官企圖影響裁決令罪行更嚴重

pish

真係無人care呢班生意佬點幫法院塗脂抹粉

做得黨安法法官就預咗啦

出得黎行，預咗要還

法律面前窮人含撚

嘩 咁撚黃嘅

中共既衛星組織

律政師, 中聯辦, 777, 建制干預法庭屬唔屬於恐嚇ga?

大陸師公會根本係b隊

大律師公會真係好黃